【回歸初時】政府曾指政府體制是「三權分立」原則建立

push

唔該借個位

契爺吹雞聯署bam we7同抖音——告急，仲有3日到期，差13k簽名

區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

白宮聯署
We DEMAND the release of 12 Hong Kong protesters under chinese custody.

岩岩想開PO

延申閱讀

借位撚收皮啦

推

已經係歷史文件，不被2020年的政府承認

以前政府一直都錯，而家係撥亂反正

共產黨反口是常識吧
講下講下變撚左特首=法官都仲得

支共都想推翻鄧江胡
江>習仲勳改開>習近平正統繼承毛衣鉢

歷史文件

留名等睇

「三權分立」原則建立唔等於有三權分立

「曾指」

即係而家唔係啦

目標為本，即係我話咩就咩。細過睇戲的情節以為誇張，原來收幾十萬個月就可以。

1997年6月印，唔係特區政府成立後印，內容係殖民地政府自把自為，所以不應被承認